7月都幾精彩

7月3日 海航王健跌死
7月4日 潑墨
7月6日 貿易戰開始
7月9日 李克強訪問德國 > 7月10日 劉霞前往德國
7月13日 央行屌財政部 > 7月16日 財政部屌返央行
7月15日 毒疫苗
7月18日 深圳佳士工潮 > 7月30日 大學生、毛左派支持工潮
7月25日 美國駐北京使館外爆炸

支爆浪潮

央行同財政部互屌真係奇景

莫非真係後欄著火？